今個星期拿卡算唔算贏到開巷？

球員同會員都勁能到

入得一個12m就係咁吹奏

on9

垃圾到仆街

咪咁比下面

report咗。

你含錯撚

你收嗲啦屌你老母

咁撚冇家教同口德阿狗最好快啲降班咪撚做英超笑話

點睇帽哥轉咗含你

吹咩
屌你老母

On9仔，慢慢屌，垃圾拿卡

佢含完木耳又含我，我驚有性病